近年有咩潮語

I am fucking champ
you are piece of shit

no bullshit lets go

抄我?

Fat fat

可摸耳

最近架咩

哭撚咗

冇人講？

見鬼勿O嘴
潛水怕屈機

自從舊登變左連登之後冇哂潮語

得返咩法唔法國 啲on9 懶音字

以前仲有 講呢啲 哭撚左 傻的嗎 膠少陣當幫忙 膠刀肺豉脾

黑警死全家

XX唔叫

gel晒

賞花杏仁露
見字飲水

啱呀

仙氣

觀塘

打科興啦你

Skrskr🤙🏻

「尷尬囉」再加個sosad icon

相信政府，唔怕！